# recipe_project

## My first recipe

## Sallad
- 200g blomkål
- lins, ärt- och kikärtsris

1. Skär blomkålen till små träd i munsbits-storlek. Koka upp saltat vatten i en kastrull och ha ner blomkål och baljväxt-riset. Koka varsamt i 9 minuter under lock. Slå av vattnet.

2.lskjgsölkgjjgälskj